〈2019香港前線行動宣言〉

〈2019香港前線行動宣言〉
我們是一群普通的香港人。
首先，我們要向各位宣佈今日在香港各處的「雞尾酒活動」都是為共產中國成立七十週年慶賀。
本來，我們並未預計過自六月開始的反送中抗議會演變成這場浩瀚而慘烈的大規模抗爭運動，也沒預計過自己會越走越前，被迫以身犯險，全面與暴政對抗。
香港自1997淪陷廿二年，雖已多番經歷港共政權硬推惡法及種種與港人為敵的惡行，但這三個多月來明目張膽地踐踏港人基本人權與自由的程度，可謂前所未見。
警察國家 凌虐市民
數以百萬計的市民已多次以和平的方式表達意見，然而政府及其爪牙，除了以顛倒黑白、充斥謊言的垃圾聲明和記者招待會來拖延時間、轉移視線之外，只選擇用子彈、催淚彈、警棍及拳頭來回應我們。我們無數市民遭黑警濫捕、虐打、羞辱、恐嚇、非禮、無差別攻擊甚至可能強姦及謀殺，並遭親政府的黑社會在黑警包庇下瘋狂襲擊及嚴重傷害。這段日子以來，黑警以極其傲慢及惡劣的態度行使遠超法律許可的武力甚至知法犯法，暴行罄竹難書：近距離射擊示威者、以酷刑折磨被捕人士、以性暴力對待示威者、攻擊醫護人員及記者、亂用催淚彈及各種武器，還有縱容黑社會恐襲市民的721元朗事件，黑警親自出動恐襲市民的831太子事件⋯⋯在在都是令人震怒的例子。今日，他們甚至在荃灣出動實彈近距離射擊學生，令他嚴重受傷，情況危殆。
法治淪喪 警黑治港
香港人一直引以為傲的法律制度亦已成為了暴政的工具，被用以對付反政府的示威者甚至是一般平民百姓。同時，黑警及其包庇的黑幫無論如何違法，在現行制度下市民亦難以追究，作惡者根本不用負上任何後果。我們曾經以極為克制的態度對待政權一方的各種暴力，但政府卻不惜撕破臉皮，全面揭示其獨裁專政的本質。到了今時今日，我們只能認清這個殘酷的現實，並以具體行動作出嚴正抗議。
罪𣁽禍首是中共、港共
我們必須在此強調，始作俑者，一直是中國共產黨及港共傀儡政權。

是他們，為了一條逃犯條例，竟以無日無之、無法無天的警黑合作，以極其過份及無必要的暴力鎮壓示威者，公然漠視法紀，侵犯人權。
是他們，為了掩飾政權及其鷹犬的錯失與罪行，不停散播毫無廉恥的謊言及謠言。
是他們，為了報復及消滅反抗者，在社會各界製造白色恐怖，並以喪心病狂的黑警暴力，變相宵禁及戒嚴，限制我們的各種自由。
由始至終，香港出現的一切亂局，都是因這個聽命於中國共產黨的港共傀儡政權而起： 縱容中國的各種經濟侵略、褫奪政治異見者的參選權及民選議員的資格、利用畸型議會通過各種惡法、干預香港的司法獨立、蠶蝕我們的本土語言、社區、歷史及文化⋯⋯還有，一直阻撓我們得到真正的普選，選出為港人服務的議會和特首。
是他們自己公然違反一國兩制、港人治港、高度自治的承諾。
是他們決意與民為敵，迫使我們別無選擇地反抗。
五大要求無妥協餘地
這三個多月以來，我們已經以各種行動展示我們的團結及決心。決定運動走向的，從來不是示威者而是政府一方。
我們的要求十分清𥇦：
一、徹底撤回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對所有反送中抗爭者之控罪，承諾不作進一步檢控
四、解散及重組警隊，徹底追究警隊內各種濫權及違法之行為
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙普選，實現真正的港人治港
五大要求，缺一不可，當中尤以最後一項至關重要。沒有民主憲政，所有承諾都只是空話，亦無法保證我們往後世代的太平。只要一日未落實全部——是全部五項要求，我們都會無止境地抗爭下去。

我們已有無數市民為了這場運動犧牲、受傷、受苦受難。我們不會忘記他們每一個人的付出、每一個人流過的鮮血，亦只有抗爭到底才對得住他們。
抗爭誓言
經過這個血色夏日的磨練，香港人已經脫胎換骨，不再一樣。我們都知道，我們實質在對抗的是人類史上最邪惡而強大的獨裁政權。在全世界注視下，我們堅定不移地為義而戰，義無反顧。我們當中的很多人，甚至已有視死如歸的意志和決心。我們的年青人，都已在心中埋下革命的種子，不會屈服於暴政之下，苟且偷生。即使我們倒下，還會有千千萬萬的抗爭者出來。我們深知自由及民主不會從天而降，而我們亦不會坐以待斃，任由政權蹂躪。我們不會接受任何虛假的讓步，而且即使在今次勝利之後，也會長久監察政權的一舉一動，並有能力隨時起來反抗任何的不公義。
主權在民，天經地義。人民不應懼怕政府，只有政府才應該畏懼人民。
我們的抗爭沒有限期，我們的力量不會消退，我們的行動將持續升級。
我們在此奉勸中共及港共政權及早回頭是岸，以免自掘墳墓。
「光復香港，時代革命」，不只是口號，而是我們將以具體行動實踐的理想和使命。
這次我們在十月一日的行動，是第一次警告。
以為可靠暴力鎮壓與司法迫害懾服反抗者的特首及一眾官員、自以為可凌駕法律的黑警、四出襲擊市民及以各種手法壓迫抗爭者的親共者們：勿再假設我們都是待宰的羔羊，也勿再幻想你們的卑鄙手段可令我們屈服。你們既選擇了以最殘暴無恥的方式為暴政護航，就是選擇了向人民宣戰；一切惡果，皆為自招。真正的抗爭，剛剛才正式開始，將會陸續有來。
沒有自由就沒有和平。在獲得真正的自由之前，我們都沒有任何退路。最後的勝利，一定會屬於我們每一位願意為自由、尊嚴與公義而戰的香港人！

一班熱愛香港與自由的香港人
2019年10月1日

<Manifesto of Frontliners of Hong Kong 2019>
We are a group of ordinary Hongkongers.
First of all, we would like to announce that the ‘cocktail events’ we have seen everywhere in Hong Kong today were a celebration of the 70th anniversary of the founding of communist China.
At the beginning, we did not expect that the anti-extradition bill protests would turn into such a large-scale and fierce movement, nor did we predict that we would go closer and closer to the frontline, launching a full-on fight against this tyranny despite all the risks we face.
Hong Kong has fallen for 22 years since 1997. Although we have already on countless occasions witnessed how the Hong Kong Communist Government pushed its way through with evil laws and misdeeds contrary to Hongkongers' interests, the way in which they have been blatantly encroaching on our basic human rights and freedoms in the past three months or so is unprecedented.
Tyrannizing Our People by a Police State
Millions of our people have consistently expressed their views in a peaceful way. However, the Government responded to us with only bullets, tear gas, batons and fists, alongside delaying tactics such as useless statements and press conferences filled with lies and distorted facts. Our people have been arbitrarily arrested, tortured, humiliated, threatened, sexually assaulted, indiscriminately attacked and possibly even raped and murdered by the Hong Kong police. Moreover, our people have been brutally attacked and seriously injured by pro-government thugs shielded by the Hong Kong police. The police officers in Hong Kong have been using excessive force far beyond the legal boundaries and knowingly breaking the laws in an extremely arrogant and malicious manner.

光復香港 時代革命！

可以失望 不能絕望！

We don’t forgive, We don’t forget!

推

推啊屌

Push

一日未光復，每日都企出嚟

推上去啊！

push

推緊

光復香港

推阿

缺一不可 不論係每一個手足定每一個訴求

Push!

五大訴求 缺一不可

推！！！！！！！

推啊推啊

P 牌 推

時代革命

主權在民

光復香港 時代革命

pish

黑警死全家！

推呀推呀

好！
光復香港，時代革命！

缺一不可

推爆

推 屌佢老母

推呀！

721唔見人
811打爆眼
831打死人
10月1媒殺人
新屋嶺
立刻解散警隊！

幫手推 正經野黎

解散警隊

刻不容緩

一、徹底撤回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對所有反送中抗爭者之控罪，承諾不作進一步檢控
四、解散及重組警隊，徹底追究警隊內各種濫權及違法之行為
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙普選，實現真正的港人治港

Pish

推呀

[url]為自己奮鬥[/url]

Push多謝前線手足付出咁多

再推

推推推推推推推

推呀！！

推唔郁？

願榮光歸香港

加油

推到上報

🤘🤘🤘
認真，唔好認為遲，希望有更多香港人為香港做更多而更不同既行動
根本上我地做既野，早係五年前就要做，我地追緊進度炸

Blood for blood

呢個真 今次呢個就係最好嘅機會

香港人！你既能力其實可以好大，香港之後係點就靠每一位手足加油！ GFHK SDGM!

推！獨立調查委員會根本唔夠，解散重組警隊及政府

推！

講得好，光復香港，時代革命！！！

搵人打上電台宣讀

1. 寫正經文章表述立場（G20、攬炒）
2. 煽情文宣將香港抗爭英雄化
3. 用政治漫畫（變態辣椒、Cuson）醜化敵人
4. 聯合外國左翼整啲靚嘅活動（摺紙、唱歌）

4肯定唔會令革命成功，
但非常重要。
要令外國人自我感覺良好。
Support HK=文明人
Support China=野蠻人
減慢外國赤化速度，
逼政客同中國保持距離。

勇武提供材料，
和理非用各種手段推上國際。
香港人自己爭取民主，
同時必須爭取全球圍堵中共，
支爆到冚家剷香港先會有一線生機。

推啊！

齊齊Twitter 國際！
斷正，自認左唔係香港人防暴！

推!!!

推推

612 721 811 831 929 101
新屋嶺

香港獨立！

G持

香港人憤怒鳥，威力難以估計！

五大訴求 缺一不可
721 831 101

光復香港，時代革命！

英文版未完？

Pushhh

推！！！post 埋係facebook 個啲比其他人睇！！

光復香港！時代革命！

收回暴動定義係咪指所以日子
如果淨係指612嗰日，冇用啵

《突發》〈2019香港前線行動宣言〉〈完整版〉

五大訴求都進化左 要解散警隊 追究濫暴
新手發夢者會繼續backup前線
你地一日唔放棄我地 我地同其他和理非一直會支持你地 與你地同在

光復香港 時代革命

「當獨裁成為事實，革命就是義務」
香港人要組織武裝抗爭
1/10只係一個開始
香港人已經退無可退

[戰術] 大家必需善待黃店, 先有更多店敢黃!! 創造黃經濟圈!!!

支持前線
希望你們更多地下行動，避免正面衝突，因黑警已用實彈。
光復香港，時代革命